====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais en dehors de cette orientation thématique qui tend à mettre l ' accent sur une des dimensions programmatiques de la ville contemporaine , toutes les équipes ont à structurer une analyse prospective appliquée à la métropole du XXIe siècle d ' une part , et à l ' agglomération parisienne d ' autre part .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ tendre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ tendre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ tendre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ tendre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
Total feature counts: 4

